有無記者訪問吓五金鋪生意如何？

睇吓經濟差係邊

仲有文具舖
印刷行